東華呂汝漢走了

講真我冇點見過校長，得開學見過佢一次。

佢係東華原來做咗5年，今年9/3佢公開信話走了。

見佢人起碼都有D交代，都唔懶長氣咁寫封信話thank you for your trust, support and assistance during my time here。

唔熟，不過都講聲掰掰。如果佢係其他大學出現，望可以對佢好D啦～